@inproceedings{Pogodalla:TALN:2016,
    author = "Pogodalla,Sylvain",
    title = "ACGtk : un outil de d\'{e}veloppement et de test pour les grammaires cat\'{e}gorielles abstraites",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-2",
    note = "ACG TK : a Toolkit to Develop and Test Abstract Categorial Grammars",
    abstract = "Nous pr\'{e}sentons un outil, ACG TK, offrant un environnement de d\'{e}veloppement et d'utilisation des grammaires cat\'{e}gorielles abstraites pour l'analyse et la g\'{e}n\'{e}ration.",
    keywords = "Grammaires cat\'{e}gorielles abstraites, syntaxe, s\'{e}mantique, analyse, g\'{e}n\'{e}ration, ing\'{e}nierie grammaticale .",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/110.pdf"
}
